{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 영진한옥애풀빌라(70평 독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 予約システムの特性上、予約完了まで若干の時間差が生じる場合があるので、重複予約に注意する必要があります。 予約後に追加人数は入室できず、予約日と部屋の変更はできません。 超過人数はペンションのオーナーと販売者側でいかなる責任も負わず、同意を得ていない超過人数は退室措置が可能です。 さらに、超過人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットを含むペットは出入りできません。 未成年者の入室は保護者同伴がない場合、いかなる場合でも不可能です。 次のお客様のために入室、退室時間を遵守し、退室時に整理整頓と皿洗い、ゴミの分別をしなければなりません。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、火災予防のため客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されません。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、火災危険物質の使用は絶対禁止されています。 ホームページに使用された画像は実際とは異なる場合があり、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 重複予約が発生する可能性があり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 予約金額が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際はスパとバーベキューパーティー、客室アメニティをお楽しみいただけます。 また、離れにはプライベート温水プールがあり、駐車可能です。 屋外の庭園やデッキでゆったりとした時間を過ごすことができ、ホテル式寝具類をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約後に人数を追加することはできますか？",
            "answer": "予約後に追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約日や部屋の変更はできますか？",
            "answer": "予約日と部屋の変更はできません。"
        },
        {
            "question": "超過人数は入室できますか？",
            "answer": "超過人数はペンションのオーナーと販売者側でいかなる責任も負わず、同意を得ていない超過人数は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットを含むペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は保護者同伴がない場合、いかなる場合でも不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室、退室時間を遵守し、退室時に整理整頓と皿洗い、ゴミの分別をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "火災予防のため客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "使用された画像は実際と同じですか？",
            "answer": "ホームページに使用された画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約金額が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "入室の際はスパとバーベキューパーティー、客室アメニティをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "プライベート温水プールはありますか？",
            "answer": "離れにはプライベート温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外での過ごし方はありますか？",
            "answer": "屋外の庭園やデッキでゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル式寝具は提供されていますか？",
            "answer": "ホテル式寝具類をご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 630
    }
}